我地就黎輸！

停止一切拎170萬人打飛機

停止拎女警犬打飛機

停止以為剩係和理非就搞得掂黎打飛機

keep住度氣！

keep住憤怒！

823

824

825

push

824 825

陪左幾次百萬人和平
幾時黎陪返次百萬人勇武